[認真] 有冇人覺得打加時好無謂?

好多時啲隊踢完90分鐘之後，就算加時都係選擇死守到去搏互射十二碼，始終好多球員都冇乜體力再去跑動進攻，琴晚都睇得出摩迪尾段都踢到有心無力
咁點解唔取消加時制？90分鐘內打和就直接12碼分勝負快靚正，橫掂最後都係要淘汰一隊㗎啦，直接啲唔好咩？
大家點睇？

輸咗幾多？

賭波輸到傻撚左？

冇買

一開波直接射12碼啦

"橫掂最後都係要淘汰一隊㗎啦，直接啲唔好咩？"

你又岩喎

歐聯啲加時好多都好好睇
可能休息足夠

講緊踢咗90分鐘都分唔到勝負喎
你咁踢都唔踢咁足球比賽個意義喺邊？
兩樣嘢嚟，唔係齋睇入波先叫好睇

猜包剪揼算啦
踢到咁辛苦做咩

不如和波就擇日重賽，直到分出勝負

以前好似係咁

真係唔知
不過擇日重賽都幾正，部署出場陣容打法可以唔同哂

用翻黃金入球制，不過就無上限加時，冇得射12碼
逼d球隊攻

逼到全部人無得收工
逼到我地都無得訓

好似睡典對睡士咁

點射都唔中個龍

毎加時一分鐘要一個人出場，最後1 on 1

跟住都係打和

最後係2個龍門企係禁區互斬波,做乜9

踢黎把撚咩 猜贏出線算啦

耐力同體能 都係對場上22位足球員既一種考驗
大家同樣韌性堅定 一樣可以捱到最後
先至需要逼住用pk戰分勝負

仲衰過學界

其實要剌激, 90分鐘後即射12碼就最好

加時30分鐘好多時都係垃圾時間, 弱隊唔會攻, 搏射12碼KO對手